\documentclass{rapvs}

% Custom Values
\setkomavar{location}{%
\begin{tabular}{r r}
	\multicolumn{2}{r}{\parbox[b][2.2cm][t]{\useplength{locwidth}}{\hfill%
			\qrcode[height=2cm]{\VAR{ id | pad }}%
	}}\\
	\textbf{Assignment ID:} & \textbf{\VAR{ id | pad }}\\
	\\
	\multicolumn{2}{r}{\parbox[b][2.2cm][t]{\useplength{locwidth}}{\hfill%
		\qrcode[height=2cm]{\VAR{ mac | barcode_mac | upper | tex }}%
	}}\\
	\textbf{RAP MAC:} & \textbf{\VAR{ mac | upper | tex }}\\
	\textbf{RAP S/N:} & \textbf{\VAR{ serial_number | tex }}\\
\end{tabular}
}

\setkomavar{title}{RAP Ausgabeschein}

\begin{document}
\begin{letter}{
	\VAR{ user_name | tex }\\
	\VAR{ ou_name | tex } (\VAR{ ou_abbreviation | tex })
}
\opening{}
Hiermit bescheinige ich den Remote Access Point inklusive Netzteil erhalten zu haben.
Ich wurde über die Nutzungsbedingungen in Kenntnis gesetzt.\\

\parbox[b][1cm][b]{6cm}{
	\centering Karlsruhe, \VAR{ creation_timestamp | format_date }\hrule
	\strut \centering\footnotesize Ort, Datum
}
\hfill
\parbox[b][1cm][b]{8cm}{
	\hrule\strut \centering\footnotesize \VAR{ user_name | tex }
}
\vspace{1cm}
\hrule
{\centering\LARGE\usekomafont{title}RAP Rückgabeschein\par}

Hiermit wird bescheinigt, dass der Remote Accesspoint inklusive Netzteil wieder zurück gegeben wurde.\\

\parbox[b][1cm][b]{6cm}{
	\centering Karlsruhe, \hspace*{3cm}\hrule
	\strut \centering\footnotesize Ort, Datum
}
\hfill
\parbox[b][1cm][b]{8cm}{
	\hrule\strut \centering\footnotesize SCC-Mitarbeiter
}
\end{letter}
\end{document}